求溝女技巧

想問下如果係一個有肥仔波嘅肥仔，會唔會溝到女？
同埋比啲溝女技巧，唔想單身廿年

溝女呢D野係由外到內，再由內去返外的

過多幾年就會唔同

到時單身過三十年

一個字 錢

個肥仔波幾大先？介唔介意透露下？

比兩皮野問下*鬼王*

減肥會易d, 唔係既話,你淨係溝返肥妹咯

正常樣 不過係肥同有肥仔波

funny d 開心啲 講多啲野 講下笑 做返自己

單身廿年好辛苦 身邊啲朋友都拍緊拖

著衫有兩個V字出左嚟囉 有冇咩方法可以減到肥仔波

瘋狂跑步（有氧運動）
少糖少澱粉飲食 上網大把

而家即刻去搵

巴打依家肥定瘦？如果係瘦底都仲有肥仔波，可能係乳線發育

肥